為什麼美斯栽跟頭 這麼多人跟著歡呼？

美斯的阿根廷在慘敗克羅地亞後被推到風口浪尖，許多將帥不和，球員即將退隊的消息甚囂塵上，《每日郵報》專欄作家奧利弗-賀治不禁發問：為什麼人們很高興看到美斯在世界盃上的不佳表現？

美斯在這些年的表現給了他的球迷無盡的歡樂，而另一些球迷經常會爭論美斯的表現。賀治認為，看到美斯在世界盃上的低迷，這些人就像看到被困在籠子中的鳥一樣高興。也許，這些人看到美斯在世界盃上表現低迷，他們製造出了了一種扭曲的、惡意的觀點，他們認為美斯在巴塞隆拿的表現是因為他擁有世界級的隊友，如果沒有巴塞隊友的支持，美斯僅僅是一位平庸的球員。

也許，這些人已經癡迷於另一位世界級球員C.朗拿度的頂尖表現，他們認為C.朗拿度是世界最佳，C.朗拿度的天賦讓他們認為葡萄牙人是最好的球員。

賀治在現場觀看了阿根廷戰平冰島的比賽，也在葉卡捷琳堡的酒吧觀看了阿根廷0-3慘敗克羅地亞的比賽，他認為，即便是美斯、比利、告魯夫、佐治-貝斯與馬勒當拿這樣的攻擊手，也無法拯救如此混亂的阿根廷，這支球隊毫無戰鬥力。

當然，美斯也被限制住了，當你看到門將將球傳給對方球員，你一定也會有一種無力感；當你看到你的主教練在場邊來回踱步，汗流浹背滿臉無奈，像一個精神崩潰的人時，你一定也會無所適從。

阿根廷的防守在這兩場比賽中混亂不堪，當然中場也沒好到哪裡去。34歲的馬斯查蘭奴曾經是一名優秀的球員，但他現在為中超的河北華夏幸福效力，他看起來在面對莫迪歷時像一位54歲的人。美斯在場上不知疲倦地努力，試圖激發全隊的激情，但面對克羅地亞時，他好像知道自己的世界盃之旅即將結束。

這樣的表現是否會影響後代評價美斯？在與比利和馬勒當拿的比較下，從未舉起過世界盃的美斯將佔據下風。但這對C.朗拿度是一樣的，美斯至少在2014年率隊晉級巴西世界盃決賽。

如果沒有恩尼斯達，沒有蘇亞雷斯，沒有沙維和尼馬的協助，美斯能不能做到像巴迪高那樣率隊前進？要知道，美斯在126場國家隊比賽中已經攻入了64粒入球。當然，這些評論的存在並不是壞事，如果美斯在乎這些，他會做的更好。

如果讓我比較美斯和C.朗拿度，我要說C.朗拿度所做的一切都是為了自己更輝煌的榮譽，而美斯則更加謙遜，他是為了內心的快樂才做這些的，我更喜歡美斯的方式。我知道C.朗拿度是一名優秀的球員，但我無法過分讚賞他。

我們都知道，美斯喜歡的是一種足球的美學，希望讓球迷感受到最美麗的足球。美斯是一名團隊型球員，他的是無私的，而C.朗拿度會把自己放在第一位。

最後，無論在本屆世界盃上發生了什麼，我都會選擇美斯，如果這一代球員只有一個人能夠接班比利、告魯夫，馬勒當拿和施丹這樣偉大的球員，那個人，只能是里奧-美斯！

時間不斷證明美欺只係巴塞造就出黎
由沙維 小白出走之後 佢威脅都減左好多

美斯在場上不知疲倦地努力

如果讓我比較美斯和C.朗拿度，我要說C.朗拿度所做的一切都是為了自己更輝煌的榮譽，而美斯則更加謙遜，他是為了內心的快樂才做這些的，我更喜歡美斯的方式

講完自己會唔會笑

梅西就是為團隊，Ｃ羅就是為自己

花迷真係好肉酸，捧小花係都要踩下牙朗

我，里奧·梅西

曾經不被看好

面對勝負的巨大壓力

還有毫不留情的對手

我失落過，也射空過

我疼痛過，也受傷過

甚至嘗過泥土的味道

就像現在

我已記不清是第幾千次摔倒在球場上

我仍能感覺到，內心那與生俱來的力量

要我奮起，勇敢前行

我不是天生強大，我只是天生要強！

匯聚自然精華，助你成就更強

蒙牛相信

天生要強是人們與生俱來的自然力量

自然力量，天生要強

天生要強，才是梅西的風格！

仲以為係王騎開post

同連登d花迷一撚樣

呢篇文本身就係小花比人恥笑既主因